未有登記做選民但寄咗投票信？？？

有冇人有呢個情況

可能種票
Check下個名

未有登記選民係咩心態

問下民建聯

好擔心仲未收到信

名同地址都啱

因為我登記果陣佢話截咗，跟住我冇得交資料，但係依家又突然寄信同我講要投票

民建聯食屎狗

講左成個月登記做選民
點解你要最後過左先交呢?

唔係香港

上去Check下自己係咪選民

唔係人地個名就ok

個朝神咁早去投

佢幫你登記左，有冇搵佢地申請$4000呀？

自己填資料，自己親自寄

收到，唔該巴打

收到

好的，謝謝巴打

屌你呀 未登記？

有啲站仲未confirm到開唔開到
所以仲要等多一陣

兩星期前先會收到

可以電郵

+1放心好多人都仲未收到

你贏 仲霖住屌你

仲謝乜鬼而家即刻check咗先啦

唔係香港可以用email
我都係send email登記
去左個冇網絡既地方?